秋葉原搞北京週

但望入去冇坦克又冇占占占人
感覺好似爭緊d野咁

爭左核心人物----支那人

秋葉原條街大把